《明日大嶼》禁區紙好去處

借咗架有禁區紙嘅車入咗梅窩，聽日仲可以玩多全日，請問有咩景點路線推介？

落深屈

呢排興講南大嶼山1 day pass, 究竟可以去玩d 乜？